Tumne Mohabbat Karni Hai
Humne Mohabbat Ki Hai
Iss Dil Ke Alawa Kisi Se Bhi
Na Humne Ijaazat Li Hai
Hunar Hai Yeh Bhi Ishq Ka
Kisi Kisi Ko Aata Hai
Jaan Loota Ke Dushman Ki
Humne Hifazat Ki Hai
Baat Karte Hain Hazaron
Hazaron
Hai Tajurba Humein Yaaron
Haan Yaaron
Baat Karte Hain Hazaron
Hai Tajurba Hamein Yaaron
Aisi Hai Ada
Bandh Loon Hawa
Mujhpe Woh Khuda
Dil Se Dua Barsaye
Jhoome Jo Pathaan Meri Jaan
Mehfil Hi Loot Jaaye
Dede Jo Zubaan Meri Jaan
Uspe Mar Mit Jaaye
Jhoome Jo Pathan Meri Jaan
Mehfil Hi Loot Jaaye
Dede Jo Zubaan Meri Jaan
Uspe Mar Mit Jaaye
Follow Me In SingSpot 1312526
Muqabla Kaise
Hum Karte Hain Yaar
Abki Baar Tarika Hum Batayenge
Tarika Hum Batayenge
Kaise Dushman Pe
Hum Marte Hain Yaar
Abki Baar Tarika Hum Batayenge
Tarika Hum Batayenge
Yaar Karde Jo Ishaara
Ishaara
Dil Main De Doon Dobara
Dobara
Yaar Karde Jo Ishaara
Dil Main De Doon Dobara
Pyar Ka Nasha
Aisa Hai Chadha
Hoke Yoon Fida
Dushman Gale Lag Jaaye
Jhoome Jo Pathaan Meri Jaan
Mehfil Hi Loot Jaaye
Dede Jo Zubaan Meri Jaan
Uspe Mar Mit Jaaye
Jhoome Jo Pathan Meri Jaan
Mehfil Hi Loot Jaaye
Dede Jo Zubaan Meri Jaan
Uspe Mar Mit Jaaye
